英超高層：75%機會腰斬球季

Skysports引述英超高層指，今季聯賽有75%不能順利完季。他表示，看不到當局有機會在3週後（4月4日）能繼續進行賽事，而停賽令有可能維持數個月，甚至延至下季季初。而且，球隊升降班問題亦相當複雜。

較早前BBC記者Dan Roan也引述英超高層指，聯賽在4月4日繼續舉行的機會不大。

點計75%？

3/4人投贊成票

秒

數下票先，假設爛尾會冇冠軍冇降班
唯一爭議就係歐聯位
預鏝上訴失敗

贊成票：榜尾9隊 (護級)、鏝 (無欲無求)、李城、轟、獌 (有歐聯)
反對票：猁 (失冠)、阿、狼、愛記 (想爭歐聯)
有變數：錫菲聯 (應該冇爭歐聯野心)、熱狗 (失歐聯但傷到仆街，都好難爭)、般尼 (前10但無欲無求)

有13隊有誘因支持，4隊有誘因反對，熱狗表明支持，兩隊唔知

計返有14票至少，75%都差唔多

全季作廢啦屌

英超欠利一個冠軍

ching勁，計得啱啱好

一開始有兩隊已經話想腰斬
個兩隊係西咸同mma

阿迪達都仲招，點會唔投贊成

如果冇冠冇降班 即係當今季冇踢過 歐聯位應該計上年前四
因為歐聯都腰斬咗

有歐聯位就會有冠軍 即時用現有排名完季
熱狗下年都唔洗踢歐聯

唔緊要 係猁迷心目中已經攞左冠軍

冠軍懸空

榮譽冠軍

利bye bye

歐聯幾時腰斬左

只要利無冠乜都得，唔想見到人打飛機

邊隊拎都有人打飛機 咁係咪應該唔畀踢足球

利真係慘
個冠軍就吞落肚都挖返出嚟

下吞咩落肚 最多咪話佢今季大機會攞
時也命也

天才數學家

實至名歸啦

好明顯係你自己打緊飛機 LOL

老老實實 雖然反猁 但係見到猁要咁拎唔到冠都幾可憐

行開la賤種,

為阻利拎冠,

連播毒去英國都做埋

你就打飛機la仆街獌9

睇到利物浦攞硬冠軍

lead住廿幾分，
個冠軍就肯定比利物浦

係全世界都要服

猁記冇冠軍了

係咪都係利物浦啦
不過有排搞咁解

冠唔冠軍有咩所謂
一染病成世人就玩完
邊個會仲想踢呀

agger
比早兩個月連登仔講中

腰斬

Liverpool ‘to be awarded Premier League’ with plan that could see ‘no teams relegated’ for next season: report

拿到冠

利真係慘撚到 今年就算有冠都贏得唔爽快
仲要唔知幾多年先有多次機會奪冠

其他隊會服氣咩？
我係哥其他領隊一定上訴到佢仆街

比個榮譽冠軍第一名喇
好慘㗎佢地

其實由頭到尾都係得班球迷唔服

我地會永遠記得佢係冇冠軍嘅第一名
呢個榮譽勁過冠軍

咁都唔服?
利申 紐狗

等緊列斯聯升班

利好笑

只要鏝服就得啦on9哥狗一早講咗冇得追 係班反利日日jer住哂啫

除左哥 其他隊都無可能追到 有得唔服？

你咪撚on9
你話歐聯個幾隊
29場45,29場43, 28場43, 29場40 28場40
如果點判都係有人唔服 都合理d
你話28場57個隊會不服29場82個隊？
你唔服定瓜師唔服？

獌狗又話要利記無冠
但又要計前5
呢個最好笑
狼隊只差兩分
錫菲聯打少場差2分
係計都計28場 全部29場既隊扣番3分 比錫菲聯啦

病有機會好返
但無一季歐聯踢你知唔知少幾多錢
同埋你估領隊好大咩球會班主同董事先係話事人

如果真係安排利冠軍既話 應該會放返鏝踢歐聯上訴造返比佢

其實係前4無咁大爭議
車仔同獌起碼都差左3分
後面個d 差一兩分／打多場多2分

腰唔腰斬都無架啦，講到好似佢本身今季有歐聯踢咁

如果腰斬係當今季冇踢過既話獌係打歐霸

又係你個柒頭呀
另一個POST未比人串夠咩

有爭議咪幾隊搞個附加賽爭囉

係 而鏝就應該唔會話要搞附加賽同利踢
得球迷會咁on9

好明顯唔係啦 75%人投贊成就100%啦

唔踢得比賽

鏝迷表示：非常之好

機會率同贊成率

恭喜線上冠軍 - 海鮮利

鏝最想要下年歐聯入場券啫講真咪造比佢講 停賽延期一季又得

岩呀，英超佢地都贏唔少

頒個最佳球隊比利記頂住算啦

不過如果前4先有歐聯
班獌就會更加係咁話取消今季成績啦

依個決定可以直接ban咗第5入歐聯既可能性

其實比前4 無咁controversial
始終都拉開左3分起碼

咁一定有人唔滿意啦 阿狗都會話自己可以上返第4

錫菲聯先慘少一場差2 分

所以一定唔會就咁比獌架啦
錫狼熱阿實嘈到飛起
希望鏝可以踢番歐聯
唔駛咁controversial
一係就playoffs決定

有借有還，終極 VAR 大絕，今次仲唔係痢疊痢

除非打足全季 獌下季點都無歐聯踢
最不滿應該係佢地

對手唔同己經唔公平

講起sheff utd 就覺得sharp好黑仔
坐左半季 最近麥高直傷左 佢擔正 又keep住入波 搶走埋個正選
點知依家.. 老將都唔知番唔番到呢個態 希望佢keep到 好彩未完約

係
所以應該歐戰，升降班都好多人嘈，但d球會上下最唔會嘈既冠軍誰屬就大把球迷嘈

基本上利鏝李有歐聯打都無乜爭議 係最尾個位 5分既差距真係有排嘈

比車已經係最唔會嘈
鏝上訴唔成功就有排煩

頭10playoff
鏝利做兩輪種子
10->6 呢6隊有歐霸
6->4 呢4隊有歐聯
4->2->冠軍

打咁多場咁不如補番多幾輪

唔講冠軍先 利已有歐聯資格 點解要打playoff?

咁樣利鏝係直接有歐聯資格喎
頭兩輪都唔駛打

點解鏝直接有
何況踢到playoff既話 不如踢埋九場去最公平

咁利直接冠軍
鏝利直接歐聯
8->4歐霸
4->2歐聯

因為鏝排第二
同埋無得十全其美
要公平就一係取消今季一係唔停賽
要怪就怪武漢肺炎

除左踢晒 都冇十全十美既方法架啦
如果踢唔晒 跟而家排名最好

計首輪咪最公平

如果今季英超真係腰斬，將個冠軍俾利記，公唔公道呢？

1. 一隊波：聯賽杯8強出局、足總杯16強出局、歐聯16強出局，連社區盾都贏唔到，喺無踢晒38場聯賽嘅情況下俾個冠軍佢，公平咩？

2. 一隊波：短短兩三個星期之內，輸聯賽0：3(對手榜尾護級球隊），歐聯16強被雙殺(對手喺自己聯賽只係排第6），足總杯16強輸0：2（對手聯賽排第4，未肯定出年可唔可以踢歐聯）… 憑咩話踢落去一定攞到冠軍，俾個冠軍佢，公平咩？

3. 唯一一隊波：試過兩次聖誕領先聯賽第二名10分之多，不過最後都攞唔到聯賽冠軍，證明隊波好易季尾崩盤…今季聖誕，又係大幅領先其他對手，係咪代表好可能同樣季尾崩潰？俾個冠軍佢，公平咩？

4. 一隊波：上一次攞聯賽冠軍，係30年前！30年呀！上一次攞足總杯，都已經係14年前…就算係最豆泥嘅聯賽杯，上一次捧杯都係已經係8年前…其他Big 6球隊，除咗熱刺之外，無一隊未試過喺3年之內，從未染指過國內三大賽事冠軍嘅…俾個冠軍佢，公平咩？

利申：作為利迷，我都覺得最公平嘅做法，係將今季冠軍懸空。以我哋嘅實力，下一季先嚟一次不敗奪冠，等其他對手心服口服！你哋話係唔係？

我欣賞上面咁有心機打咁長

不過最後個段做多左

做多左啦

屌你老母啦！而家咪你呢啲loser打緊飛機囉！

一隊一個盃啦唔好煩 今季隊隊都有英超大家hap happy py 返去打pro club

再唔係pro club決勝囉

無盃耳既英超獎杯，都唔完整

本身冇冠都算
因為咁樣冇冠真係恥笑一世
同隊長跣腳差唔多level

部分連登仔輸打贏要真係好有體育精神

平常心啦

其實點都當左佢今年係第一
只不過冇諗緊佢有得攞就搞單咁既野

聯賽第一（無冠）

利伸轟

最好爆多單 其他拜迷 巴迷 psg迷都想一齊腰斬反正拎過咁多次 等死利狗飲恨都好

其實利記都係支那禍世下既受害者

腰斬左會唔會用返上年排名踢歐洲賽

屌咪一路延期咪得 全歐賽會都咁做 咪得中間當無事發生 有咩關係其實

講真分分鍾歐洲要搞到暑假先好 咁第二季都開 仲點踢

猁要怪就怪支那啦

第二季再廷期開

On9 咁咪不斷搞到之後既事 直接腰斬最好啦 人命黎 等8月開季就最安全

分分鐘8月都未開到季啦

其實點解唔無限postpone
直到踢得番 踢埋呢季 睇下下季點安排

屌你寧願開下季都唔完埋呢季
咁你下年打打下又取消?
又只升不降?

同意, 根本無人知疫情幾時完
不過某部分人討論重點都係要利無得拎冠軍姐
升班降班前四WFC?

人命要緊
腰斬啦

哇屌，眼見痢就拎到冠軍
典知連WARS 都要迫害佢地
唔通真係會賽季腰斬，冠軍懸空？！

世冠大定聯賽杯足總杯大

上季同今季既分除2

其他19隊唔會太理冠軍 反而係升降班 歐聯位先重要
始終自己利益大過一切

我最唔明係點解一定要一年之內完左呢季
依家講緊可能疫情會爆幾年喎
你季季都係打廿幾場又取消咁點搞?

今年就利記
下次係你曼記你就唔會支持唔計架啦

得盲反唔服
數字上得翻曼城有得追
哥帥一早認輸
其他隊冇得爭關咩事
其實利就算拎去到都好無癮啦
冇得捧盃冇得巡游慶祝
本身可能可以創最高分紀錄最多勝仗最大得分差而家冇哂

鬥柒既問過痾未

其實延期踢應該算最合理
不過細會承受能力較低
仲有合約問題要諗
六月完約嘅球員走佬去俄超好似仲抵過留喺英國

其實唔關服唔服事 今年領先咁多分 係制度問題 如果有可能性輸 名義上唔會有冠軍
Record 上應該係first instead of champion

依家停戰無收入，細會承受能力點都低架啦
依家預左幾年都要打疫戰 下季都未必唔會打得哂 唔明點樣set死一定要一年打哂一季打唔哂就取消
咁就準備年年取消吧啦

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文

洗撚咩
差20幾分咪3分=1球
一開波7比0開始咪得
睇下曼城會唔會踢

就算冠軍照俾猁 佢以後都係繼續俾人恥笑
29場冠軍

下次差幾分又點計
唔係應該有個客觀標準咩
定當個別事件處理
學你話齋一爆爆幾年點搞

好似13/14咁，鏝一路打少3 4場
猁領先緊7分，咁點計

話延期 都幾難 除非下季減賽程

下季又係打足38場先收季囉
變相3季變2季
還定2022世界盃都要改開季收季時間
等世界盃完左先還原

取消歐國杯 用果段時間補賽仲好

讓球

歐腳9成9改2021

波台狗喊喊

高普出左聲反對喇
同埋尾3個3隊點解會支持

今季利記拎冠 球會高層應該無人會反對
最大爭議係歐聯同降班

最撚好的方法
家下得曼城係理論上追到利
咪大家一場過，但利領先咁多冇理由0比0開始
咁咪一開波7比0囉

人地講緊有75%機會完成唔到賽季 唔係有75%會腰斬

猁迷本來就平常心
唔求冠軍

點樣唔服呀咁都仲有得追？

鏝：咁比個盃你算啦

賤種猁本身靠var都唔太光彩 如果仲要唔完整咁攞冠真係笑大人個口

有冇肺炎,利拎左冠都係有人笑,

係我就拎左先

呢樣真
唔係既對利真係好唔公平

志在出汗

完成唔到賽季又唔等於腰斬

你知唔知阿仙奴冇得踢歐聯幾多年

所以咪話延期踢
除非英足總係諗住未來太難估計所以完結咗今季算數
反正下一季開唔開/幾時開始都係足總決定

揸架 比著菜肉魚會計到75.43%

我諗歐洲足協可能會要求成個歐洲要重踢一季，但下屆歐洲各國聯賽都唔知使唔使停
事關歐聯歐霸位好難用現行排名去做
各國仲有1x場賽事，存在好大變數
似乎所有歐洲聯賽重踢機會好大

我覺得唔等於 英超係想盡一切可能去完成成季 而唔係一刀切斬左佢

無所謂呀,猁失冠

岩呀
8月開季 5月完季 1年一季
呢個係不成文規定
但依家係非常時期

等同獌都係俾人恥笑4424 到依家

延期踢係搞到球員contract 完約個班想轉隊會好煩

利迷心目中季季都你冠軍啦 super

唔係佢地決定咁簡單
例如主力球員受感染
你係球隊教練都唔會踢
一係無限期停直到疫情完全控制到
一係就直接腰斬, 冇升降班同冠軍
等到疫情受控先開返季

因為取消得就免降班
依家唯一問題係歐聯位

其實最公平係冠軍可以頒／唔頒 depends on同第2位既距離
下季暫停歐戰 遲開季 出年踢密d 本土
升多2/3隊上黎 唔降
不過_億既損失無人負擔到
而且 下季邊個guarantee到唔會爛尾
到時又點？

賭波公司要執笠

有人話用rolling basis出糧

阿狗真係搏今年㗎，如果唔係都唔使炒愛狗啦
難得達子tune得返隊波

其實波都踢唔到仲講乜轉會

改賭腰唔腰斬球季

29場冠軍

咁一定係 如果疫情大爆發 下季都未必開到

連哥奧早排訪問都話服

無冠+無降班
有冠+有降班

呢個都好大問題，一係就將轉會窗都推遲兩個月囉，所有合約都繼續rolling

有咩好唔服

連登仔唔服

老老實實 咁樣抖完 你都要時間操返起
真係唔知點搞
下年Cut 聯賽杯應該就一定

根本得歐聯位 同降班有爭議
係得反利先覺得冠軍大爭議

你服唔服wfc

邊到睇到反對 睇到個post話 高普琴晚岩岩出聲明話無辦法就一定要停季WO 話以健康為首咁

Contract 上好難搞 正路係斬腰。

我曼迷都服了，
btw,等曼聯上左前4先腰斬英超ok?

怎樣才算連登仔認可的冠軍

唔好咁啦 人地唔服氣好嬲架 上訴到你仆街

贏晒38場係基本條件

其實咁樣都唔錯嘅，都冇得唔接受啦
踢埋嗰9/10場幾難搞

都係嗰句 歐聯位最難拆
降班就話當無事發生

有可能唔服氣咩

攞冠攞到要屈9人服

頒個優異獎當無數啦

仲要人地唔服就wfc

反利唔服

搵一隊話唔服利攞冠軍出嚟睇吓，睇吓有無球隊咁無恥

球迷就大把

腰斬啦講咁多
再唔係今年英超獎杯所有隊share
又岩晒一堆歐豬大愛撚
猁狗心目中已經拎左英超咪夠囉
又未拎夠分封王
係度嘈乜撚

咁佢係咪有份投票先
佢又冇份投票我又唔識佢
唔係wfc係咩？

又係你條比狗屌到反上腦嘅賤種狗

係你地啲傻閪波台兒登仔唔服啫wfc

下季取消 踢埋淨低嘅賽程
跟住搞下盃賽咪算

佢地以為自己係英超賽會官方顧問

ching其實你捧咩隊，有D想知如果比猁拎冠既話點解你嗰隊會唔服氣?

列斯呀

agree
一定係未開始既賽事就未完成既賽事
有咩理由掉返轉
即係你同我講我過去八個月做既野全部都係meaningless
依家唔係淨係英超，各國聯賽都係

咁下年度咪無收入？
為咗兩個月補賽放棄下年整個賽季更加唔合理

都係果句 無人知疫症搞幾耐
我當你依家宣佈完季
而疫情搞到下年三月，咁下季又應唔應該開新一季？
如果唔開，球會連今季剩餘賽事收益都無埋，仲蝕

咁下年三月先開嘅話更加唔可以補今年d賽啦隨時d球員都唔同哂隊

轉會窗點搞又係另一回事
但聯賽係以球隊為單位...球員唔同隊我認為不在考慮之列

所以我支持要斬就依家斬
之後幾時開得返咪幾時開新一季，最多取消所有盃賽打密少少

英國政府補貼！好似香港d商戶呱呱嘈呻吟叫政府幫一樣！

斬係可以斬，但要對成績有公平的安排

如果下年唔開，剩係踢盃仔，now我都cut左佢算了，搵鬼人睇

邊有得公平
所有唔係開季前講好嘅決定都必定對某啲球會唔公平

咁要犧牲邊d 球會？

聯賽我諗頒冠軍+有升班無降班係最公道
歐賽資格就麻煩少少，因為係UEFA決定，要權衡哂咁多個聯賽，背後好多利益同權力嘢

英國會唔會變下一個意大利

「最公平」咪全部球會一齊suffer，
當呢季唔存在，
下季點打下季決定，
但仍然對某啲球隊唔公平嫁。

「公義」咪第一繼續冠軍，
無降班，
照升班，
取消下季歐洲賽，
甚至搞一個全部球會參與嘅歐洲賽
（例如：各國頂級球隊先打淘汰賽，
各國冠軍再打淘汰賽，之類。）

實有球隊有損失

我諗都唔會有人轉會住 點知會唔會買完返嚟原來有肺炎

咁完約唔想繼呢？

Same

賤種就係賤種 冇冠軍命

轉會窗順延至球季結束後先開
完約個啲短約囉

要用世界大災難抽利物浦水
同取笑慕尼黑空難有乜分別？

猁有25%機會奪冠

咁有啲咪要失業到球季結束？

咁又唔係咁講，足總肯嘅話應該ok，搏一搏就一回反cup

較公平既方法係下季開季時按照目前積分榜定一個分數比例，一開波就已經有呢 d 分

例如利未開咧先有10分，榜尾隊先扣10分等

利應該問支超攞

無計經濟衰退好多人都失業，足球員不例外

噚日

10%啦 就算唔腰斬都唔係贏硬

歐聯唔斬都無人敢踢 邊個肯去意大利/西班牙

隊長冇得怪人，今次最衰都係支那人

李斯特城：我即刻屌你老母！

睇波睇到你咁都幾核突 期待疫症繼續大爆發令英超腰斬 係咪傻撚咗？

利申非猁

同埋咁快諗定下季，或者個疫情開咧都未完，咁就或者到時係明年下半年踢埋餘下賽事都有可能

較公平係
開到咧：按目前分數定開咧時分數開季
上半季開唔到咧：踢埋本季餘下賽程

7比0開波 點反cup

都係唔公平架
無啦啦比多幾廿場人追

係
兩年踢一季最公平啦
如果唔係取消左
下季又爆發 又取消
10年都踢唔完?

咁樣歷史先有趣味性

希望全部球員都冇事，要贏利咪公平鬥過
不過利記下季都維持唔到咁勁

走啦戇鳩

真係幾on9

有無人睇下降班區

16至18位韋斯咸屈福特般尼矛夫同分

但得般尼矛夫係降班區

咪仲大爭議

應該有升冇降？

疫情越嚴重 越興奮

以為上年支持同市死敵贏自己愛隊已經夠痴線

今年支持支那肺炎喺英國大爆發

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

所以咪話較公平
就算 4 月開番咧踢埋佢都唔公平，因為呢段時間冇 training

無一個公平既方案架啦
最公平係打完十幾場之後抖1個月就下一季

咪係
講真有無冠軍我地利無所謂
但疫症唔講得笑
同埋鏝都無得追，冠軍頒俾我地都應該

都無乜機會
會搞到賽程好密

同埋英冠又係會好大爭議
前列都係相差幾分

Hi 皇馬球迷

咁應該係100%腰斬球季

超高層，英女皇?

柒

屌你老母死痢狗
當年精壇講咩 不再求三分 但求降妖魔果時你出左毛未？

駛撚咩？其實叫利踢多兩場之後賽程就知架啦，贏多兩場就真封王

邊個肯同你踢

只可以講，佢乜柒輸晒都好，聯賽領放緊廿幾分
佢鍾意淨係爭聯賽唔俾？

自己既球會都冇嘈 但成班反利就緊張到失禁衝出黎吠咁 越睇越好笑

公道就公道既
但係足球幾時有講過公道
隻熱狗踩我軌都唔洗停賽
公唔公道？

當年利咁廢季尾例行公事
講句咁既野都冇乜野姐，話要球場上降妖魔有咩問題

其實跟依家postpone到下年
下季縮短變單循環中立場踢得唔得

一晚星期六點搵咁多中立場?
個個輪溫布來?
定大家交換主場踢?

電腦分析

淨係睇聯賽就夠啦，加埋一堆無謂野去講

但有75%球隊贊成腰斬不設冠軍，痢都要檢討下自己有幾克人憎

第一件事首先確保所有人無確診先啦
之後全部人戴住口罩唔比吐口水踢埋餘下賽事就最少爭議性，你戴口罩時人地都戴，大家體力消耗就變返公平啦﹗咁跟住咪最多今季破例每場加多兩個換人名額。

邊度有人話75% 贊成腰斬

差兩場，慘慘豬

咪嘈啦 幻想緊架

其實球隊投票只會諗自己利益
關咩利乞唔乞人憎事
定係你真係咁無知？

佢話係就係

75%完成唔到賽季係個係英超其中一個高層既個人意見黎 都唔關投票事

利

關我撚事

奶共奶到連香港球迷會都要滅聲唔俾屌黑警，搵環球時報頒獎咪得囉

最緊要人冇事先可以拎到英超冠軍嫁ma
下年再努力

交換主場咪得

腰斬啦，好想睇阿狗同垃圾獌下季一齊冇歐洲賽踢

8月先踢囉
如果到時搞掂

網傳 英超有一個方案
十月先開始踢返 今季剩抵d賽程

2021年 2022年就踢年度賽季
三月開季 踢到冬天順便就埋2022年冬季世界盃

屌我唔撚係猁狗黎
佢地on9都係足球世界入面on9
我無諗過有班人為咗想隊波仆街 而咁期待疫症大爆發姐 咁已經係超越咗足球層面

利迷上街暴動

我地曼迷邊有所謂啫利狗無冠軍已是成功賽季

咁當年嗰d劣質球迷又關其他球迷咩事？
你老豆屌左你老母，生左你出黎，係咪又全世界男人都係你老豆？

利申:利迷，上年開始中意足球

呢個係最好既做法

不過2022之後都唔知可以點變番8月開波

咪就係 根本無影響 全世界停到疫情完哂為止 再接續返 無關係 當無事發生過 中間根本 ， 遊戲同規矩 都係賽會定架je 係你地太多墮入邏輯迷團 其實根本無衝突

卡迪夫千禧，奧運場

呢個方案係好
但要成個歐洲一齊倣
唔係淨係英國

今年英超 頒個冠比利
其他全部斬晒佢唔計數下年再黎
大家開開心心抖番剩餘賽季

咁先係架麻，仲打埋餘下賽事咁岸鳩
新賽季梗係重新計過架啦

腰斬得就應該成季唔計

因為冇踢哂咁多隊主客邊可以算數

有得踢埋之後果幾場痢一定會贏倒？

痢迷繼續打飛機做冠軍啦垃圾隊

重點係要比埋個冠軍 痢

係
唔計業餘聯賽, 英超至英乙都有排搞
個個聯賽啲升班/降班分數好接近
淨係英超16至18位 已經三隊同分
好大爭議
一處理得唔好隊隊都會投訴

咁多級別係得利記先領先廿幾分
明明最無爭議 偏偏有班人最緊張

比佢啦，唔比嘅話又怨三怨四，煩都煩死人

利物浦領先咁多分都唔算數 真係慘

電腦分折75%係Q

咁開季利應該有22分領先優勢先合理

冇爭議？一定贏哂呀？
不如開個痢物浦聯賽
自己班痢狗表演咬死自己人
咁死唔去咪拎冠軍
賤種痢狗冠軍尿杯一隻

其實延期一年賽季可唔可行？
反正全球都爆緊 其他國家聯賽都可能要腰斬暫停

無計，香港人好廢
淨係留意英超

17/18落後曼城25分點計
好簡單
痢物浦開季-3分開始

做乜9原來弱智既

你慘撚個弱智喇垃圾痢

來來去去都係班49000 驚利拎到冠軍遮唔到自己有幾柒

呢隊垃圾痢就係借病毒今天想拎英超冠軍
應該滅隊永久禁左呢隊波
球場拎黎做肺炎集中營

有傳西甲想頒獎俾領先4分既拜仁反而冇人嘈
攞左咁多年今年咁樣lum莊點都屌下啦呀嘛
25分頒獎爭議性大過4分
淨係識得嘈英超英超，香港球迷真係好撚垃圾

德甲*

成班反利咒英國爆肺炎阻利記奪冠先最on9

咩叫體育精神呀
仲有成隊痢陣間染哂肺炎咁夠人踢？

你識咩係體育精神就唔會咒利中肺炎啦

西甲班俾拜仁
幾時全世界聯賽都要比冠軍痢？

一早都話，拿拿聲頒個榮譽冠軍俾利了左件事算啦，如果唔係越攪越肉酸

咪覆佢啦擺明唔係正常人

我又唔係比賽果隊
痢空難定全隊肺炎我都開香檳

基本上係冇完成賽季
比個痢物浦區冠軍同打飛機冠軍就ok

呢個直頭心理有問題
為咗睇一隊波仆街 就期待武肺繼續爆
已經超越足球層面 仲痴線過cctai憤青

好彩今季獌已經冇得後上奪冠，如果唔係想像唔到呢到班獌狗會講咩on9嘢

下季踢一場大炒對手就直接宣布自己奪冠喇痢狗特別垃圾

報應，為咗奶支踢走自己香港球迷會

佢捧反利足球會

大部分聯賽都係剩返十場左右之嘛，比盡兩個月乜都踢晒啦

淨計第一輪
痢贏norwich 4:1
獌贏車仔4:0

所以今季英超冠軍應該比獌

是q旦啦，班撚屌唔怨三怨四，快啲了左件事，去花園街買100幾廿個獎比佢都無所謂。
健康要緊，停聯賽，下季幾時再開等疫情過左到慢慢傾

仲成班傻9 正皮
75%人贊成腰斬不等於75%機會腰斬

仲勁過不敗

波台狗大多都癡線

最主要係歐賽問題
有好多有份踢歐賽嘅聯賽未停
你延期唔打 人哋繼續踢 咁今年有歐賽資格嘅球隊下季又有無得踢 定係又唔計
仲有錢嘅問題

同埋你根本唔知幾時搞完
你延期都要知個期係幾時 依家都唔知
你一延期影響嘅就唔只一季
假設佢腰斬今季 唔理點安排名次
咁今季都叫完咗 下季就算開唔到季都係下季嘅事
你一直唔斬 話延期 咁就一直拖著 如果到9月先完 咁就兩頭唔到岸

咁下季要打四十幾場

我知道延期係拖泥帶水
但大家都知道疫情會有完結既一日
hopefully係2020年內既事
咁咪到完結既時侯踢埋剩餘既比賽囉
下季既賽制到時再諗

你太執著死都要踢埋啲賽事。咁做會令球員之後嘅體力大為透支，人地個個都就咁停聯賽，你下季仲加大啲球員嘅比賽量，嚴重影響成績！歐洲賽事一定唔方好。
如果你利迷，好想要冠軍嘅，比你好了！

咪係

假要照放
縮短下季賽程
取消所有盃賽
視乎幾時開新球季再討論細節

疫情都唔知幾時完，完左咪所以野重新開始囉。
邊有咁岸鳩仲踢返上季啲野，講出黎都比人笑。

真係咁擔心就唔mind 直接判利記拎冠啦

比佢啦，快啲比添，咪再係到煩喇

尋日見到隻猁話唔踢當投降

其實下一季點踢好flexible
你依家覺得咁做好岸鳩只係因為一般球季係8月至5月
9月踢返4月既波正常黎講係唔合理係岸鳩
但武漢肺炎已經令世界大亂
所有calendar都唔能夠正常運作
特事特辦都冇辦法

同意 唔明點解有d 人會假設下季一定會如期開到
一日未完疫症 好多野都安排唔到

班油都唔知嘈咩
有成18隊話繼續踢
反利班油就話要取消 仲講到自己有份決定咁

唔係可以話唔踢當投降，不過球例有講明球場上面唔夠7個人要當輸3：0

望到奶共BJ同傻閪衛生部 就知今季冇咩可能暑假前復賽 差在點斬同安排下季歐戰
下季點搞仲要睇武肺幾時降低風險

其實你叫利記延完期等疫症結束踢埋佢 利記球員同球迷都唔會驚贏唔到多兩場
係果班反利想利記無左呢一次咁接近冠軍的機會姐
咪係咁叫腰斬唔計成績囉

利申多次 非利迷

咁既時勢迫人踢 唔踢就輸3:0攞冠軍真係得賤種猁先講得出

我反而覺得佢地好煩，成班當疫症冇到喺度呼天搶地，寧願死人都唔想停賽

只差9場波，head 22/25 分，即係贏多2-3場就提早封王！咁都唔頒俾利記，講唔講得通呀？

邊度有猁狗依家仲想踢
佢地係唔想取消今年成績姐

明明係有班人為左想猁狗無英超
期待疫症爆勁啲耐啲
竟然唔係屌嗰班人睇波睇到無人性

咁真係有呢條球例有乜辦法，又唔係特登修例加落去玩逼害，你唔信可以去check下球例，懶既去睇下少林足夠最後果場，就係因為有呢條條例所以最後先係咁殺人

我唔知你指邊啲
我喺fb就見到有猁仲想踢